{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1627&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 신디호텔"
    },
    "text": "宿の紹介:当宿では未成年者と身分証明書を持参していない方の利用を制限しています。 また、全客室は2名基準で運営されており、スイート客室とプレミアム客室をご利用の場合、2名基準で最大3名までご利用いただけます。 ただし、混性3名の利用は制限されます。 人数追加の際には追加料金が発生し、車の駐車は電話で事前に予約した後、チェックイン時間から可能です。 一部屋あたりは駐車可能で、満車の場合はご利用いただけません。 入室時間を過ぎて利用できない場合はキャンセル及び払い戻しが不可能で、退室時間を経過する場合は追加料金がかかります。 駐車場情報:駐車場はチェックイン時間から利用可能であり、予め駐車を予約してお電話ください。 車両予約の際は、一部屋あたりの駐車が可能で、満車の場合は利用できません。 徒歩予約をされた方は駐車場の利用ができません。 我が宿泊施設は計2台の駐車施設を保有しており、現在駐車場は満車ですので徒歩で駐車場をご利用ください。 地下鉄情報: 当宿は2号線新村駅から近い位置にあります。 客室の内部施設: すべての客室にはPCが提供されていません。 この点に留意してご利用ください。 フロントおよびその他の施設: 当宿泊施設の全客室は、客室スペースを確保するためにコンピュータを廃棄しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の利用は制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者と身分証明書を持参していない方の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されており、スイート客室とプレミアム客室の場合、最大で3名まで利用可能です。ただし、混性3名の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するには事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用する場合は事前に予約をお電話でお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場は満車の場合利用できませんか？",
            "answer": "はい、一部屋あたりの駐車は可能ですが、満車の場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間を過ぎて利用できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室時間を過ぎて利用できない場合はキャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎる場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を過ぎる場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿は地下鉄の駅から近いですか？",
            "answer": "はい、当宿は2号線新村駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の全客室にはPCが提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室にはPCは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "宿のフロントや他の施設には何がありますか？",
            "answer": "当宿泊施設の全客室は、客室スペースを確保するためにコンピュータを廃棄しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 391
    }
}